1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Метод об'єкту - це функція, яка пов'язана з певним об'єктом. В об'єктно-орієнтованому програмуванні об'єкти 
мають свої дані (властивості) і пов'язані з ними дії (методи).

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
Значення властивості об'єкта може мати будь-який тип даних в JavaScript. Основні типи: Рядки, Числа, Булеві значення, Масиви, Об'єкти.

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
Це означає, що коли ми присвоюємо об'єкт одній змінній або передаємо його як аргумент у функцію, ми насправді 
присвоюємо посилання на об'єкт, а не його копію.
